Tombola Trekking voor InterMactivity

Database systeem voor tombala wedstrijd voor InterMactivity.
- Deelnemers kunnen zich 'aanmelden'
- Er worden willekeurig een aantal winnaars getrokken

Verschillende opties zijn configureerbaar in de config.php file.